理性分析曼城輸波原因

廢囉

屌你駁唔到

駁吾刀牙ching

未入已經估到

鮑和廢

冇我

車路士